利雲咁勁係咪因為拍得多抖音片？？

琴晚果球一氣呵成